求電視介紹

搬屋，想買返部電視黎睇下戲同玩ps4,
睇中咗3部：
Sony - KDL-40W660E
Samsung - UA40MU6300
Philips - 43PUD6701
巴打們覺得邊部好D, 或者有冇其實介紹，
要求：40" / 43" & budget$4000

一係sony一係samsung
反韓就唔駛諗一定係sony

Samsung 果部7千幾減到4千幾，想知係廢定舊先減咁多，如果係廢咁我就買sony